# DevTonCV

Pour mettre en marche l'application : cloner le repository et connectez-vous avec l'adresse email suivante : jbonnefoi@gmail.com mot de passe: azerty.

Pour lancer l'application: node server.js